香港電台：美國最高法院駁回得州尋求推翻大選結果的訴訟

美國最高法院駁回得州提出尋求推翻大選結果的訴訟請求。

得州今個星期較早時提出訴訟，試圖推翻佐治亞州、密歇根州、賓夕法尼亞州和威斯康星州的選舉結果，這4個州都由民主黨拜登勝出。訴訟得到19個州的檢察長，及127名共和黨國會議員支持，總統特朗普日前亦表明支持訴訟。

不過最高法院裁定，得州在其他州的選舉問題上，並沒有司法上可識別的權益，駁回訴訟。

係係係，全世界都幫拜登